如果米堡降班, 算唔算爆冷?

無啦啦侯城雞湯李城水晶宮幾隊一齊上力
上半季打和執埋執埋都唔夠分護級

無人討論護級?

入唔到波

每三場比盡都係得兩分

降硬

降硬 候城有機會護到 西咸柒到仆街呢期

本身佢地都算穩陣, keep住有分落袋
但侯城雞湯無神神上晒力

侯城好彩, 簽左國米隻中堅返黎入埋救命波

賣撚左斯洛加斯仲勁🤦🏻‍♂️

米堡升班果陣明明係最勁 點都覺得佢捱到一年

失望

第11至12位，除左韋斯咸降班外，其他降班都唔算爆冷

睇親見到尼格度就想嘔

米堡隊防線一定比人買撚哂

開季好撚期待佢d表現
而家仲衰撚過 候城

好唔想佢降

換個當奴夏咁上下級數已經唔駛降

般尼o既防守幾勁

進攻廢足成季 爆咩冷

防守好無用 入唔到波 永遠贏唔到 曼聯就係 成日圍住打 但根本差把握力 利狗幾廢防守 但進攻上真係順過曼好多

marco silva 勁
用番jakupovic 棄用垃圾marshall
借拖肥吉祥物都用得著

入得十幾球
下半季chambers friend barragan 傷哂
防守都差埋
場場一分變場場0分

尼格度又廢
唐寧查奧爾個d又無用1

我睇好候多過史雲斯

米堡黑貓降硬

今晚米堡對雞湯一定要拎三分
贏左都叫拉返雞湯落黎，叫住吊住命
失分就基本上無得救

已經無得救

尼格度搞咩廢左咁撚多

係香港食左泥

係曼城傷完返華倫果陣已經廢左

呢隊野抵撚死
落撚左去咪撚比我再見佢上返黎

華倫好似焗比20m買佢

尼格度個隻廢已經唔係射失機會波

直頭成場都唔見佢參與過

進功好無用 守唔到波 永遠贏唔到
獌狗幾廢進攻 但防守上真係穩過利好多
現代足球講嘅係攻守平衡

黎緊仲要對軌獌利
唔降先爆冷

獌利都唔係好

利應該會送三分

歷史上有冇邊隊攻力廢得過佢

查奧爾
雖然獨 但好有威脅
神早要重要佢
有球直線 穿哂比尼格度
尼格控甩

07-08 打比郡

02-03 新特蘭

不嬲和波都係廢

呢條大肉腸。下半場先入對人地攰攰地仲大impact.

侯城一月買人換領隊真係唔同

雞湯真係sigurrson 一命救全家

打比郡

真係好慘 無啦跌左落去升唔返

唉我有買米堡件朋友,唔想佢咁快降

新特蘭米堡降硬

Last 個位本來覺得水精宮

不過無啦啦贏左轟仔應該無事了

我覺得最後果位會係史雲斯

我覺得係西咸 無左皮耶差好多

米堡真係幾可惜, 明明踢落最對辦係呢隊.

防守係好出色,
但係踢到而家先入得20球

但佢唔係D濕鳩901死守, 踢落攻守平衡到.
但前鋒廢到一點

最想修咸頓降班 爭到歐戰又hea踢 聯賽又求求其其 d青訓一出頭就套現 成隊波無鬥心 快撚d仆落英冠啦你老母

你地又無得玩東北打比

如果米堡前面係迪科爾
可能爭緊歐霸位

邊有hea踢
佢果組國米真係hea踢啦
無鬥心？聯賽盃對獌果場你有無睇
屌

對國米個場半夜起身睇 睇到火 聯賽hea 聯賽就真係有鬥心 如果場場踢到咁爭唔爭到第5

上年咪爭左個第6返黎
你估易架？今年無左文尼同埋踢多兩條戰線。聯賽盃歐霸盃
幾多球隊踢多條歐霸都搞到要護級
修咸頓踢成咁交晒貨啦

好記得有年成隊踢到飛 跟住比人拆到散哂 舒尼達連去到曼廢哂

進攻唔掂卡蘭卡好大責任...
雖然佢帶到條後防好勁

利申：米堡fans

水晶宮降先算

應該係升上黎第2季
林拔 lalala jay
之後林拔lalala比利打包
jay大傷

跟住年年比人買主力
但本身修仔只係升班馬，賣主力好正常

賣完我以爲降硬 點知又無野 依家睇番 其實佢當年d主力都算係超班
Btw lambert去左邊

點對辦法？

信錯左尼格度
比個迪科爾或者卡路爾米堡都已經輕鬆護級

降班膽：新特蘭
其餘2隊，韋斯咸下面果堆自己慢慢分

d人走晒咁濟
cylne lovern fonte toby lalanla 舒拉達連 mane lambert 雲耶馬

新特蘭 米堡鐵膽
史雲斯應該護到級
不過要求神拜佛思古臣冇事冇幹

唐寧同尼格度

拉美利斯又自己踢自己

卡路爾抆

唐寧都做唔到波上去

呢隊波要人敢帶波上去
一尾回後橫傳 冇波入都係抵死
個卡蘭卡有查奧爾唔用放後備
抵佢比人炒

尼格度只可以係6碼區內產生威脅，中場0創造力等於直接廢左佢武功。美其名433，實際係451，連底線都落唔到

而家既米堡係應該打雙箭頭，Gestede 同 Bamford都係好靈活...絕對可以激活到尼格度呢條粉腸

卡迪夫 好似

Ben Gibson 幾勁，
下季佢應該可以留喺英超

咁點解唔直接踢尼格度落後備

尋日場波個查奧爾真係睇到我

又快腳法又好突破力又強

咁易搵到個咁勁既前鋒咩...

迪科爾1月西咸想簽但係黑貓唔放人

卡路爾唔傷既話肯定係西咸正選

韋斯咸點降班呀 有成33分
人腳又唔係差

尋日睇完史雲斯對米堡就覺米堡降硬啦
前鋒中場屎到喊 得traore爆gestede二傳 把握力又差
史雲斯洛蘭迪好重要 冇佢冇左個支點 其他摩遜費亞都比人mark哂
斯格臣斬廿球死球都冇人頂到

新特蘭垃圾就梗架啦 前中後都唔掂 多傷兵（迪科爾碧福特除外）莫椰子又唔識用人

反而驚般尼唔掂多啲 主場踢唔番嗰個水平

佢有身型有二傳，俾個拍擋佢會多d空位踢波，又可以拉散對面防線。感覺上佢未收晒皮

根本米堡冇人幫到佢
係前面得佢1個，拎到個波落嚟又冇人
2翼出波廢既
好似大家屌基奧特一樣

Gibson
VV
Friend
De Roon
Clayton
Traore
Gestede

全部可以走

新特蘭同米堡都幾大機會降 但仲有隊真係幾難估

agger
冇乜人幫到佢
支援少撚到

佢控波都唔撚掂wor

把握力差，又跑唔郁

仲有re-sign左BAMFORD又唔用

Bamford 可能體能同心理未達標，始終早兩年去到邊都雪到邊，成個人都硬晒。

佢既價值在於幫人拉空，類似踢緊鏝時既迪斯高
幫人開路變左要自己突破入波
都幾難有好既發揮，最後越打越沉

新特蘭隨時又奇蹟上番嚟

年年都季尾發力

貓有9條命,今年第10年

唔識入波係死症，
季中買左 Gestate 同 Bamford，
前者都叫有出場機會，
後者買翻黎又唔用，連後備都無

中場常規三個中場都唔夠創造性，
下下都剩靠邊路做波，
Adama 唔係唔好，但有時又成日鳩扭，江麗娜又老……
好似前邊話齋，尼格度係個要供應既前鋒，無供應佢根本咩都做唔到……
keep 住咁落去我覺得米堡降班一d都唔奇……

脷伸：8年前降班之前一直都有留意隊波，
但降左落英冠後少注意左，今季見翻佢地上黎其實幾開心，但無諗過近季尾佢地會攪成咁

季初睇米堡覺得好穩陣，護級無問題
點知李城雞湯候城一齊爆seed
慘

李城玩野姐
雞湯侯城就無拿拿識贏波反彈

李城唔玩野 呢幾場波踢落去絕對係前列份子來啦

上季英冠王 今季打成咁

高錫斯基都勁
個陣睇佢歐國杯已經知有料

李城：玩完野，重新上路
侯城：新領隊堅勁
雞湯：又係新領隊發功
黑貓：傷兵滿營，有迪科爾都難救

點解季初唔俾機會rhodes

季初其實有Jordan Rhodes 季前賽表現好好 但係完全唔用 結果季中賣咗翻英冠

卡蘭卡呢方面正仆街黎
前面係咁買人，但又唔用。
Rhodes仲貴過Bamford 唔好講正選，連後備都唔多見到佢

佢用人好睇名氣咁好似

睇名氣係米堡多年來死症黎，只不過明顯卡蘭卡鍾情西班牙兵

Rhodes堅勁

呢季之後果季先最勁，比人拆左lalala lambert lovern chambers同肥普，開季以為仆硬街點知成個上半季都係頭二，係快車先落返黎

真係淨係得速度